仆街CCTVB用白色van代替傳統3色van

代朋友post

因為CCTVB知道一出去拍野就會俾人圍
所以將傳統3色造型轉做全白色接藝員
然後用3色van接臨時演員
垃圾三色台

過街老鼠

睇行車證資料。

印袁志偉相幫佢貼係車

推

垃圾CCTVB

推爆

有無人圍袁志偉

租車

想圍哩條友
好多屋企被洗腦被煽動
條友冇理由冇功勞

學黑警做埋啲陰濕嘢

圍商場Show 完全冇人提
來緊有冇咩直播活動 中秋?